{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135582560/changwon-masan-com-naeseoeub-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698982537471&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000242046&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232884953&selectedRatePlan=292428679&expediaPropertyId=66705705&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 COM"
    },
    "text": "昌原馬山COM\\n\n大韓民国 South Gyeongsang Changwon 慶尚南道昌原市馬山合浦区\\n\n昌原馬山COMは宿泊のための最適な場所として知られています。 こちらは24室の客室を保有しており、チェックインは18:00から可能です。 チェックアウト時間は12:00です。 無料で提供される特典としてはWi-Fiとセルフ駐車があります。 しかし、今回の旅行は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を考慮しなければなりません。 また、チェックインの際には宿泊施設と事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。 クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 満21歳以上からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 無料で利用できるWi-Fiは、客室内だけでなく共用エリアでも提供されます。 また、施設内には無料のセルフ駐車場もあります。 指定された喫煙エリアも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原馬山COMは何のための場所ですか？",
            "answer": "昌原馬山COMは宿泊のための最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山COMには何室の客室がありますか？",
            "answer": "昌原馬山COMには24室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "昌原馬山COMで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "昌原馬山COMで利用できる無料特典はWi-Fiとセルフ駐車です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には宿泊施設と事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "何種類の支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "満21歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどこで利用できますか？",
            "answer": "無料で利用できるWi-Fiは客室内だけでなく共用エリアでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内には無料のセルフ駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリアが設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 402
    }
}